秒回下我好冇

返工狗

ok

好悶

你幫我返 唔想返工了

返工啦你

唔巧啦 收工無耐
由朝做到晚

做乜咁愁阿

日日返工都忙到嘔
屙尿都冇時間呀屌佢老母

食飯未

冇食 減肥

好肥？

死肥婆

有幾

肥過肥葉？

我咪又係 做乜尻 it?

係咪對肥婆有興趣

Catgirl咁

Marketing 狗

唔係幾好

有冇買六合彩 今晚中注六合彩上岸啦

大家都係狗姐

買咗
中咗就唔使做！

對唔住囉

講得出做得到

好得閒喎ching

冇

Ok

Why

邊有得解

拒絕

係愛一個人先冇得解 好似係

學你

駁唔到tim

從不拒絕

男人啲答案都係一樣:
鐘意你邊有得解姐

超級大好人

多謝你張卡先

所以唔好問

從不派卡
我多數收卡 做女兵

啱啊！問完等於冇問

幾時退役

暫時未有人收我做兵

聽日唔洗返工

要返
聽日又做狗

因為真係冇得解
鐘意你就係鐘意你
無論係你既高矮肥瘦，優缺靚柒都係你既一部分，鐘意就鐘意晒你全部
問黎真係冇意思

咁應該係好事？

係愛

都係

sadest

唔緊要了
自己一個都好好

其實自己一個更開心 洗撚你講
自己呃自己好咩

唔好
但有得揀咩？

可惜。。。

好男人

唔是

壞男人

秒回

咁一定多女

呢刻冇唔代表之後冇

秒返你

抵你有女

唔知男仔個腦點諗
好難估

壞掉的男人

番工啦

所以你見我有女？

其實5g

我都想知

好

打風未

唔知佢地想點

多謝你

Same

心情唔好
搵唔到朋友同我傾

有應該日日po唉豬

扮絲

咁都知

同我講
做咩事

佢出名 冇計

星期日喎

咁男人都可以唔知男人想點咖嘛
例如自己

同男朋友分開左個幾星期
呢段時間真係特別難捱

高調型？

唔係聽日都有咩

好似又話打唔正

俾啲時間自己
個陣都用咗好耐先放低到

低吊型

唔知你喎ching

我都5g

點解會咁

1/10 有待改善

竟然唔係U

Me0分

咁幫你唔到了

Sadest

其實我都知時間可以令我放低
因為再對上個任男友我係因為佢先放低到
點解當初未一齊前，明知我未放低我前男友又要接近我
拒絕佢，但又堅持追我，到最後比佢感動到就一齊左
啱啱一齊個陣明知我未放低，都對我好好
比佢感動到都好努那好好咁對佢
最後比佢改變左自己，亦令我完全放低前度
點知佢就以唔夾為理由而離開我，我點挽留都冇用
又要面前多次失去嘅痛苦

香港地讀書 真係愈黎愈大壓力
撐住啊巴打

如果佢堅持走 挽留都冇意思啊

其實最好笑嘅係，佢話自己都仲中意我，仲愛我。
心諗真係愛點捨得令我傷心。
佢話想大家成熟啲，將來可能再有機會一齊番
但我自己知道，機會係零。
佢最愛嘅，其實係佢自己。

絲打好細個
冇帽到你已經好好

有咩咪上黎呢啲同我地呻下囉！
我地又唔識你嘅 呻咩都冇問題
最緊要多啲搵人傾下緊
唔好迫自己太緊

唔是你個間
個陣讀都好多呢啲人
但出到嚟做嘢仲多
我而家都面對緊呢啲同事

20
我對上個任係帽我嫁 （不過分手原因唔係呢樣，帽我係我同佢分左手之後，因為某啲原因發現到佢地啲曖昧對話）
到之後嘅佢 嘅出現令我覺得重新有左希望
最後都係

雖然我地唔開心，辛苦嘅問題唔同。
但同樣都係唔敢whatsapp 啲朋友
我已經停用左whatsapp一排
無論男男女女所以都一律唔覆
有時好難受嘅係 佢地唔開心我會陪佢地傾
明知聽日番早 我都傾到好夜
但當我唔開心，想搵人傾
唔係被無視 就係好耐先覆一兩句
但我無怪佢地啲咩嘅， 咁每個人都有自己嘅生活
係覺得有啲攰姐，變到依家唔想接觸任何朋友

一齊咗好耐？

我都想知
我都係打份工姐
佢地都要搞小圈子
最慘係我夾係同事中間
左右做人難

會唔會有時講野太灰？

別

想撞牆

些牙俾我
我都想寫返文
奈何一放工就好攰

晏D先
睇緊雞寶

會啦
唔走數

帽我個個三年
依家呢個半年幾
其實明明都差兩年半
但感覺呢個比之前失戀個陣 更放唔低咁

仲有呢度呢個小平台比你抒發！

因為係佢陪你走出嚟

拉我 快

拉唔到

你走得太快

一直企定定

埃豬都未睇

應該係... 一開始佢真係好愛我...
我其實feel到
但因為大家都愛得太攰
佢覺得太唔夾 兩個都迫得好辛苦

唔覺

點攰法

認真

其實我係咪識你

我黎

唔係

覺得你似我識

唔會

佢覺得
大家嘅世界好唔同，佢唔明我嘅諗法，我又唔明佢嘅諗法咁。

是咩

是

好在冇用正ac
比你地發現我個豬樣就慘嚕

其實半年唔算長時間
如果真係唔啱 早啲放手係好事

OK

但我好中意佢
其實好多朋友都話我值得更好
唔係話讚自己啲咩
啲朋友話其實覺得佢襯我唔起
但我覺得自己中意就冇話襯唔襯得起

Yup

我明 但係你要記住拍拖係雙向

我係咪差一點自爆左

知道 係啱啱分開冇耐，特別易轉牛角尖

你地仲要繼續咁樣回覆幾耐

Join?

不了

睇開啲 你會發現呢個世界唔係淨係得佢
我都錯過咗好多人 亦都俾曾經最愛嘅人帽完飛 唔緊要的 但最緊要知自己嚟緊想要啲咩做啲咩就得
加油啊絲打

垃圾

可能你而家聽唔入耳
但真心
既然佢唔再愛了 你再繼續投放感情都無用

知道 暫時都唔再諗拍拖住，有緣總會遇見一個啱自己嘅人
絲打你都要加油

加油聽日返去又做狗

你地兩個明對方就夠

好明白
冇話邊個襯唔起邊個
每個人都有自己嘅優點嫁嘛！
諗法唔同真係好難搞

到時得閒咪繼續陪我地傾下計

咁依家你地點？ 如果一齊左5年都仲係咁
再一齊可能只會浪費時間
因為諗法唔同唔夾，好難有將來

唔會見到我 我冇時間睇電話

夜晚 ？ 辛苦哂喇絲打

別掛念

係會辛苦嫁喇，始終咁多回憶
但放過人地，放過自己
之後會舒服好多

難啲唔掛念啵

射射你喔

係啱嘅決定

我同佢都係好硬頸
淨係覺得自己個套係啱
但我有努力去改

但一齊咗5年

第一次係連登同人講咁多野

我都係

你個post 比人推爆左

我都好少

佢出名 點同

都唔係我推爆

原來係咁

No

呢度人再少啲，肯認你嬲未

唔識你不過

都沒點認

原來是識的

唔識

成日鬧交

5555

真係

其實中間分過，再一齊番。 一齊番個星期，迫得自己好緊，佢都問我 係咪好大壓力

咪信你
做咩姐你

Good

不good

Bad bad

咁樣好咩

因為你個post認得個名
我先答下幾句咀

因為真係好愛好唔捨得

u only

冇怪你

Yes me bad bad

我呢啲毒女冇人會識

唔係話你啊

一分手就好果斷

我係咪衝左出黎...

以前好少同ex鬧交 就晒佢

唔會鬧交
因為我順晒佢意 佢話晒事

唔知點解同你地傾完舒服左好多

絲打係個好女友 但會辛苦左自己

考慮下我

咁就好 早啲訓

一拍拖會失理智

為左你 我轉做lesbian啦

射波啦返咩工

唔好

冇耐咋，個幾星期。最難捱嘅時間

星期四請咗假

朋友撞到 我唔信
到親眼見到

然後就沒有然後
不過最近佢有搵過我

放埋今日

傻事應該唔會喇
但就有啲情緒病
一唔開心就會不停打 met 抓 自己
想將自己屈埋一舊咁
唔想搵人同我傾 勁無助咁坐係地下

帽我個前度都係！
佢係發現仲好中意我
但sorry 我唔愛佢喇

琴日放左咗啦
今日做死我

但我個下個心係震咗

唔知
但暫時都係傾下計

做乜做咁攰 蛇下咪算

唔好羨慕
唔會啦應該

我係絲打

蛇到先得
你返工有得蛇咩

不過我都覺得自己幾靚仔

去多啲廁所 新個份坐足成日

我出街嘅動力都冇 成個人廢左咁

我都想 初初返呢份工 日日準時3點半就去屙屎
而家 朝早同晏就各去屙一次尿only
唔係講笑

咩姐

真係會舒服啲

咁攞命 仲有動力做落去咩？好好做？

打開咩機！我都好中意打機

除左最尾 其他都有玩

所以搵緊工

唔好有第二次plz

開鋪頭啦 請埋我

兩顆寂寞的心

我都想 哪有錢

你呢 一齊打機

有衝動想加你地tg 傾計

姐姐del晒啲驚了 因為冇位
為咗dl the sims

有冇咁好玩

你好玩啲

好玩咩

做咩撚我

但加左 我等於自爆

唔好
但我想幫佢地生埋b先

我冇 認真的

咁唔加is ok

仲唔訓

快了

不過對你又冇咩
我好麻煩

555

hi

聽朝目標買麥當勞早餐

好似我之前買隻叫迪士尼王國嘅東東
我係都要玩到買得起我中意嘅character 為止

我知你講邊隻

玩隻*

支持

你請 多謝

可以點交換

諗緊

聽者係咪有份

搞事？

點解會係我請先

好似係

因為你對人人都好

多謝cheap巴

佢有名你叫

係咪只可以留係呢度

Real

驚？

Welcome

不是的

驚咗你only

Okay

有野想問樓主 可唔可以留個TG?

對你地一個半個自爆 冇咩所謂
傾落啱傾嘅人冇咩野嘅
係驚比啲傾都冇傾多句嘅人add就...
不過應該啲人冇咁得閒掛

問得好！

點知 其實呢
你可以改定一個新id先
等人搵完你之後再改返佢
咁就ok

55

你又啱啵

醒目咖嘛

其實我係有野想問 係到講都可以但又好怕有人認得出自己 又驚騎劫左個po
如果得既話 任何人都可以留個TG 我只係阻小小時間問小小野

唔識係咪比呢條link

陪你傾陣

真心多謝你

問 你訓醒俾你

好攰

密都唔加

早晨

好眼訓

係......瞓得幾粒鐘

係
今晚認真會早啲訓

食埋依餐先減肥

直接唔食

唔食會肥，肌肉流失

食少少
但最近養成咗食早餐嘅習慣

乖

多謝

10點先掛3號

起咗身返工啦

屌 番9點
4點訓 係咪想死？

我兩點幾頂唔緊訓咗
但730起身

係
做狗

秒回？

未follow

唔識加密

等全職絲 加我

搵個有錢佬

今晚得閒先

求介紹

好啊 無問題

無

等我
呢兩日好chur
啱啱先去屙今日第二篤尿
覺得遲早膀肛會爆

窮撚高攀唔起

辛苦哂喇全職絲
比啲支持你

點會高攀唔起

真㗎

點教
收縮is okay

講中咗

全職絲咁好 大把仔仔

係就好
分啲俾我

如果我有我會分比你 可惜我都冇

有我

狗仔？

我冇 問題嚟㗎ching

我先係狗

打咩

Tg玩過三關

痴線

都得

取下戀

快

暖

後生女大把世界

你夠係

我大你好多

吓 幾多啊

3年一個gap

Tg 呢

講中啲咩

咪咁

我窮撚

未窮到訓街就得

養唔起仔仔

邊洗養架 食軟飯咩

樓主你咩料，攪到要乞回

都唔是秒既

對唔住

沖涼都要掛

識人真係食軟飯

全職返工狗

sorry lo

返咩

office
OT是必須的

仲未收咩

個d咪廢

收咗

有咩好秒

冇 可以走了

唔知 人各有志

啱啱先開學就考試 ？

咁堅 大導

做緊咩

冇野做好悶

打下機

或者陪我吹下水

好緊張

瀨未

打機都打到悶了

睇怕訓唔著

通

唔打機

會殘

無志就真

我呢

渣ga

冇你份

9up下

又有你份咩

真係有

我掛住全職絲

幫你tg叫佢

點解我冇tg

唔講啦

add me

自己有就得啦

有冇玩sims

識你？

加油啊

加左你我就轉名嚕

食軟飯先正呀

你一路冇轉？

之前有玩過

我都想食
有冇人養我

你拜仁fans

正

求包養

雖則梅拿唔靚仔
但我好鐘意佢

介紹啲嚟

梅拿

平時都有睇下波

有轉啊 係轉番本身自己個個

間中

我想打機

咁我呢

唔知你

打咩機

打囉

又溝女

識得人多

我唔係

你咩？ 你問全職絲？

打平安京
應該冇咩人玩

可惡 明明想睇全職絲 點知變左男人球星

扮傻之鬼

乜

咩平安game

絲係鐘意男人

睇得波仲絲咩

去馬未

我信佢唔會呃我

是但你點諗

隻馬係邊

當我男人
反正我都慣

我以為全職絲唔肯加你

一早有

同埋 我都睇波

新人入黎咩都唔知呀

你自留

唔通有啲巴打睇韓劇又係女人咩

你又打咩啊 毛巴

係啊

啱啊

我都係新人

樓上分身reported

好啊

第五人格

Join ok?

早幾日down左落黎玩

你唔比點加啊師兄

手機冇位 你地慢慢

改個靚名先

部電話到底有幾多野先會冇位

Del緊啲自拍

原來咁自戀

係呀 仲好撚on9 Tim

快啲生埋個b就del左sims

Carry你

me too

不
第五人格留返你地玩
我悄悄的離開

Add jor

睇得出

陪你玩sims 玩咩都得

Ching ho ball

佢份人好小氣的

你好串喎

等你識多啲人

你唔好遲d先講

yes

加油

你太快我跟唔上

串唔起？

寫緊你個名了

我想識你咋喎

識咗

死亡筆記

Arsene..

你冇我個樣冇用架

地中海呀叔

詆毀我

我估咋

估錯晒

靚仔？

靚仔x999999
有錢x999999

on99999 too hahaha

大家咁話

你on9啲

講on9點及你

我有

大家都咁on9
打和～～

你講緊你同佢下話

hi 我好似改咗名了

咪啦

好仔

講緊佢同你

咁夜仲得閒9up

就訓
聽日見工
請我就好 下就返公司就辭職

呢啲唔洗讚

咁收返

改左咩名 新版tg唔識用未del翻

想知？

good luck
me做緊廢青

你兩個啊

我都想做
唔係講笑

讚咗就係讚左

唔好肯佢知 只準比我

你講我知

講*

做廢青做得耐好頹

諗諗 用返頭先link搵到有就有 冇就冇了

我做咗大半年

你有啦

我而家都做左大半年

點解

討好過萬人 但誘惑你失準

quit左之前個份
一開始諗住hea一排先
同埋唔知自己想做咩

咁轉返先

本身做邊行啊

文員仔咋
上年先grad

轉黎做咩

同年

我係grad完hea咗大半年先搵工返 然後而家就想轉工

避開你

返office
點解想轉工

忙到癲 但唔係我想做嘅嘢

唉 咁我走囉

Okay 好行唔送

你想做d咩先
我都係返耐左就開始諗自己到底想做咩
一諗起成世都係咁就想死了

Digital marketing 嘅嘢
但而家係做緊admin+marketing 大打雜

做咩

你唔留我

精神啊

可能新人做下d下欄野先
好似好多都係咁

留

好精神

係 啲屎塞晒俾你食先

好鐘意話後生仔唔好怕蝕底

好肚餓

冇怕
純粹呢間公司做落先發現佢地唔會投放多啲資源落marketing

食嘢

你煮

好似好高檔喎

落啲瀉藥

一齊食 你放假

邊做邊搵工啦

邊搵緊

我要條護全職絲

Hey yo sir

打風啊 好啦 當清下腸胃

我請人啊

今日見到有個廣告係灌腸

請咩

乜黎

照顧我日常飲食

點解夜晚黑咁吸引人 永遠都咁難眠

話係清腸胃

我都覺

請廚師啦咁你

你洗唔洗減 要就用下啦

hay dude!
我個心無再咁煩擾啦
至少今日係

睇怕要 但好貴

我相信你多過廚師

okay 餐餐杯麵

有幾貴

幾千蚊

不過好彩我唔洗返工

只要你煮就可以了

返學

用黎食好西仲好

個個都返學 好幸福

杯麵用熱水就得

去食放題

好耐無食 以前食到3轉

而家食一轉就收咗皮

用你隻手沖特別好食

你打完呢句 有冇覺得有啲嘔心

一兩轉啦依架 第二轉食到無味

無喎 我唔係由心而心打出黎

肥仔就食少啲啦

咩係由心而心

食極唔肥

返工狗 知唔知鍾意一個人可以鍾意幾耐

打錯

人人唔同
一齊咗同未一齊又有分別
我個陣試過鐘意過一個有女朋友嘅男仔 2年幾 差唔多3年

羨慕

有條女鐘意我個fd5年 係佢地分左手之後

你點樣發覺你個心再無呢個人?

當初係因為咩分開左?

係咁搵我套我fd日常野 話有人追同唔同另外一個一齊忘記佢咁樣

畢咗業 見少咗好多 慢慢就會放低

我畢左業四年 佢SEND Message比我仍然會有心跳既感覺
我係咪有病

我個fd a0當時鐘意另一個 接近一齊嘅地步但未
但我講個個女事主啦 其他fd約佢出黎見下做下fd 我同我fd都係到 條女就鐘意左我個fd 之後條女個fd拉佢地傾下計 拖手翻黎就一齊左 之後每次拍拖都有條女個fd 要每次搵佢先搵到條女 好似同佢拍拖多過條女 咁就分左 1999sorry

咁咪好囉！ 記得唔好比自己後悔

分左手但係個女仔依舊鍾意個男仔成5年 ?

有咩搞啊你

冇啊，繼續頹廢人生

係啊 5年期間拍過2個都係鐘意佢

今日dayoff 我都廢左1日
諗緊好唔好搵份parttime過下時間

5年拍2次拖但鍾意另一個人又係咩玩法
係咪我太old school已經跟唔上現代愛情觀

咁我個fd擺明唔會同佢一齊 咁佢有人追咪試下囉
可能會擺脫到我個fd

咁仆街

應該要搵喇，番工冇咁多野諗

咁佢又唔係當人水泡 佢又俾人玩既

唔是
係你太鍾意佢姐

男仔都會咁啦

做咗大導記得請食飯

衰咗

到時你開 記得我就得啦

係咪又聽者有份

死老公唔得閒回你

真

節哀順變

掛住全職絲
我係絲打嘅粉絲會會長

多謝
但我今日見工衰咗

咁快知衰左 ？

感覺到

點感覺到

由個hr講嘅嘢感覺到

好多HR都好西架啦

你西啲

同你傾計都話我西

你咁好人

知就好

法國ching晚晚都係呢啲時間先蒲頭

有時搭唔到嗲先冇出聲姐

9up is ok

你巴定絲其實

瞓啦柒頭

訓唔著

做咩瞓唔着呀

有心事

share下

唔知自己仲可以轉咩工

做我啊四 我介紹我細佬什你識

本身做緊d咩呀

巴

工作呢樣野真係煩到食屎

唔緊要 仲有下次機會嫁嘛！

好歡迎你9up

歡迎埋我ok?

食咩雪糕

麥旋風？

我都想食

利申：但我唔歡迎cheap巴

大家唔洗返工返學？
好想訓覺呀

笑咩
而家好想聽中史老師講書

D中史老師正職係做催眠架嗎

師兄專業話題終結者
一表情起一句止架喎

無一句 係一字止

數綿羊

我都想訓 喊到訓唔到

之後越睇越精神 越睇越投入
呀呀呀！！！
好眼訓

睇緊嚕 希望放鬆到
我係on9先會打比前男友比佢hurt多次
明知會唔會再想同自己一齊都繼續挽回
比fd一個電話叫醒左情緒失控嘅我
冇佢個啲話我應該同唔到你地講野

Cheap巴有約會喇！
恭喜恭喜
你好好解封佢寂寞的心

定個你係指我 ？

好有教育意義

真心呢？ 咁突然

好耐冇做過 約見網友呢回事 呢度約更加震驚

你巴打定絲打

雪糕聽者有份？

點解你地咁夜都唔訓

係啊
一條友戇居居出去散下心算
可能你係街行行下見到有個女仔係度喊 應該係我黎

佳人有約

約咗屋企人食飯

咁主動嘅你巴打

唔好羨慕

啊!!!!!!!!!!!!

唔怪得我冇朋友

-.-

小氣小氣

我面皮薄

嬲Ching 我戒毒戒得好辛苦啊

喊到癲左

明明你面皮厚過字典

咁你個本字典肯定係薄過A4紙

做咩喊啊又

係嫁 所以我咪唔比得人讚囉

琴晚衝動打左比佢

唔係講緊我面皮咩

唔好咁做啊
btw佢講左D咩

唔明就88

都係啲傷我嘅野

又88

Ching 唔好再咁做啦
人既心承受唔到咁多. Let Go啦.
為個唔再在乎你既人難過係好唔值架

到依家先認清其實佢唔愛我
自欺欺人左太耐

咁係啊嘛. 岩牙岩牙獸！

點解公司D old seafood咁撚狗
明明佢勁撚得閒 又睇報紙又R水吹
但佢同我講佢好撚柒多嘢做 然後就塞多好多嘢俾我做on99

小氣到

去行山 去唱K 去睇書 去海狗公園 去探險 去過山竹
唔好比自己有時間諗佢

好多自己野做

關唔關你事牙

咁串

我係全職扮工狗

係呀屌

1001

咁好

佢地留返OT先開始做
呃鐘

遲下有排去海狗公園

會唔會太惡... 點可以咁話全職絲

1001之後你要再開post

OT?
我地OT冇錢 所以佢係唔會OT
佢準時走

慣了

唔知

不過我地可以繼續tg傾

今日番工點啊？

都係咁
不過心情幾好
因為就放假

你心情好時 我都心情好

好痴情

咁姐係慢慢磨時間

好想走

裸辭吧

Always

會冇錢俾家用

嗯

你都好得閒喇

對你係嫁

溝死囡

我做男人真係冇得輸

女女都可以

全職絲 佢唔中意女女
這些雞會不屬於我的

就放假 好開心

如果你係男人就好

你快啲搵工啦朋友

搵緊了

搵到好嘅公司 記得介紹俾我

可能你轉到工,我都未搵到呢

點會 但你本身讀咩科

soc sci

我都希望
我會好錫女朋友

Same here

但唔係多數易搵?
利申 唔知

出名乞食科

兩位仲未放工？

未 6點咋喎

慘 我都係

放幾點？

乞衣科都叫讀過大學

你指official?

平時？多數？

咩科?

有咩慘過我只係asso仔

有心讀咪再讀上去囉

正常係9-530
但我日日都6點幾 7點左右先走

Marketing

加油 我都係asso升垃圾topup

仲要OT冇補水

係
冇計

通常要真係好 cheap 嘅工OT 先有水補

咁樣算唔算係安慰佢

秒回到有咩獎

收到一張好人卡

你係果邊返工？

你係一個好人

兩張

獎你
我地秒回番你

你想要咩
想做1定0

係咪任何時候先

多謝你講我知

收皮

咩係1咩係0

係咪搞事

你絲打？

Yes

黃絲算唔算絲打

今晚4點37分試下先

算

但我有j

男的也好,不會懷孕

hehe

無論呢度定 tg都秒回

有呢度仲要TG做乜

恭喜你 ！ 你比佢睇中左

啱晒

係咪好想要全職絲tg 呢
唔好羨慕我啊各位

仲有冇男人介紹嚟

愛你喔

冇人會羨慕

冇理由揀我wo 人地先得廿幾歲

你想點

係表白
我都係

介紹埋比我
老娘飢渴

廿幾歲咪啱囉

要咩年齡階層先
有老有嫩

唔想咁快

嫩 最大嘛可以十歲

你走唔甩嫁喇軍官巴

o靚仔都岩

嫩口 正

原來呢到gay post黎

依家知道得太遲喇

有個17歲,中學 未畢業

如何自處可以保住

大老喇 要十歲

報左驚

十歲要培育好耐,cp值低bo

快！

想識

我要！！

比次機會啦阿蛇

咁直接

卜卜脆

咁含蓄啲

想識男人

但肯定會俾佢嫌老

自爆下年齡先,幫你問下佢

周街都係啦,有幾難識

why

好仔好難識

我識親果d都好好,人以群分

咁仲唔快啲講

你話會比佢嫌老嘛,你咪講低自己幾歲我幫你問佢睇下佢嫌唔嫌

有咩要求先

2個gap

對我好 完

同我一樣姐,學咩人話老

要求低到落地核wo ching

me

17歲對住個23歲喎

係咩
但有幾多個真係做到

姐姐先好

係咪喎on9仔

揀毒撚

係咩

大把偽毒
點揀

up what ar you

成熟 d o靚妹好幼稚

真同偽好易分得出

打錯字姐屌
想打：係咪啊on9仔

咁快啲介紹佢俾我

有啲係睇唔出

返工加油

想轉工 有冇介紹

係呀on9

屌
你就on9

機率一定低

點解見過咁多嘅我

但佢冇上連登

講經

因為你都係偽毒咪識埋d偽毒

番工d同事黎嫁

係鬼